# Заявки на регистрацию в качестве дизайнера

Данный раздел позволяет принимать либо отклонять заявки на регистрацию пользователь в качестве
дизайнера.

При принятии либо отклонении отправляется письмо на указанный в заявке адрес электронной почты.